<投票率>18區聯賽正式開鑼 !!

荃灣榜首
元朗榜末

gogogo

gogo

上屆都係荃灣榜首,但實情好多人投建制派